前度有咗我骨肉

前晚 我ex打比我叫我上去幫佢整電腦
我都預咗有問題 之後一見佢就嘴埋嚟
之後就發生咗關係
今日佢打比我同我講有咗
想問下邊度買奶粉平

爸爸

真係比你吹水脹

認真問架

諗到奶粉錢就想喊

哦！果晚診完第二朝就有左！

咁無辦法喇 呢舖唯有玩一盤...

爸爸唔好唔要我

我個仔就拜托你

玩咩

而家個仔係我 咩你啊

放心 爸爸唔會

你陰我！！？

很強的精子

個仔大個咗應該有菲比斯既成就

最近有個肥閪絲打都大左肚俾人飛

驗dna

滴 血 認 親

最少要一星期先知係咪有左，你確定個肚係你？

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩
嚇下佢先

on9仔

經手人唔係我

後父好偉大
父親節快樂

當你認真先，你知唔知精卵結合係要約莫七日時間先check到，即係條女依家俾人搞大個肚嚟搵你條傻鳩埋單啊

前晚先診完咁快就有？

山西布政司果五千両喺入面！

Book定床位先比較好

臭雞

準備賣左層樓佢啦

關我地撚事咩

啲女人真係成鳩日都諗住用個b綁住啲男人，痴撚線 俾你綁得住佢個人，佢係唔鍾意你都唔撚會綁到佢個心，醒下啦，豬閪

可能你唔係個b既老豆

奶粉係貴 但沖夜奶先慘呀

即刻諗起

真心

係

可唔可以唔好開劣質低級零創意post刷存在感？

加油啦

恭喜何生